陳展鵬唔做歌手係香港樂壇既一大損失❗❗❗

把佬味聲真係好正
圍城 差半步 誰可改變 從未知你最好
首首都係金曲